{
    "type": "success",
    "code": 1000,
    "status": 200,
    "message": "Video metadata successfully retrieved",
    "result": {
        "audio_descriptions": [
            {
                "audio_clips": [
                    {
                        "_id": "5f7641c36832dc5fe4ac4c80",
                        "video": "5f763a4a206e0d5fdec3cf9c",
                        "audio_description": "5f763a4a206e0d5fdec3cf9b",
                        "user": "5f763086206e0d5fdec3cf8f",
                        "label": "capa",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 25.34125,
                        "end_time": 25.34125,
                        "duration": 11.795736961451247,
                        "file_name": "Lj2iee5Nh_s_5f7641c36832dc5fe4ac4c80.wav",
                        "file_size_bytes": 2080812,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/Lj2iee5Nh_s",
                        "created_at": 20201001205323,
                        "transcript": [],
                        "__v": 0
                    }
                ],
                "_id": "5f763a4a206e0d5fdec3cf9b",
                "video": "5f763a4a206e0d5fdec3cf9c",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5f763086206e0d5fdec3cf8f",
                    "email": "ibcrevistas@gmail.com",
                    "name": "Revistas Pontinhos e RBC",
                    "given_name": "Revistas Pontinhos e RBC",
                    "picture": "https://lh3.googleusercontent.com/a-/AOh14Gj-OQXy75UteuxNZGvlNxWt61-bcwikfVQLdZlu6g=s96-c",
                    "locale": "pt-BR",
                    "google_user_id": "100147222084421037270",
                    "last_login": 20201001193950,
                    "token": "584ebe4098af2bd808af71ec9123dd4b8a8f1ea5c049dc551e3f9fd0c5109d05",
                    "__v": 0
                },
                "status": "published",
                "language": "pt-br",
                "created_at": 20201001202130,
                "updated_at": 20201001204222,
                "notes": "Ao fundo, imagem da capa da revista RBC  e, \u00e0 frente, \u00e0 esquerda, um microfone dourado;   \u00e0 direita:\"PODfalar, RBC!\" ",
                "__v": 0,
                "overall_rating_average": 5,
                "overall_rating_votes_counter": 1,
                "overall_rating_votes_sum": 5,
                "feedbacks": {}
            }
        ],
        "tags": [],
        "custom_tags": [
            "defici\u00eancia visual",
            "instituto benjamin constant"
        ],
        "_id": "5f763a4a206e0d5fdec3cf9c",
        "title": "EP#14 - Do Imperial Instituto dos Meninos Cegos ao IBC de hoje: 166 anos de hist\u00f3ria",
        "description": "Por Jo\u00e3o Ricardo Melo Figueiredo\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o aos 166 anos do IBC, Jo\u00e3o Ricardo, nosso diretor-geral, fala sobre a hist\u00f3ria do Instituto, como as a\u00e7\u00f5es foram se modificando ao longo do tempo; fala, ainda, sobre os impactos da pandemia e muito mais.",
        "youtube_id": "Lj2iee5Nh_s",
        "created_at": 20201001202130,
        "updated_at": 20201001205323,
        "views": 0,
        "__v": 0
    }
}