{
    "type": "success",
    "code": 1000,
    "status": 200,
    "message": "Video metadata successfully retrieved",
    "result": {
        "audio_descriptions": [
            {
                "audio_clips": [
                    {
                        "_id": "5c4dd0620071d10d8574950e",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "CCTV-afpr\u00f8vning p\u00e5 Kommunikationscentret",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 0.2192125,
                        "end_time": 0.2192125,
                        "duration": 4.608,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd0620071d10d8574950e.wav",
                        "file_size_bytes": 884780,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127153810,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a46c700002db691026",
                                "sentence": "c-tv afpr\u00f8vning p\u00e5 Kommunikationscentret i Hiller\u00f8d",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.8
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd165f0d93b533389a15a",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "avis",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 7.9492875,
                        "end_time": 7.9492875,
                        "duration": 3.7546666666666666,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd165f0d93b533389a15a.wav",
                        "file_size_bytes": 720940,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127154229,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b4a7128d4cd17b7804883",
                                "sentence": "Der ligger en avis under l\u00e6sesk\u00e6rm",
                                "start_time": 0.3,
                                "end_time": 3.2
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd21d0071d10d8574950f",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 8.0185,
                        "end_time": 8.0185,
                        "duration": 6.485333333333333,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd21d0071d10d8574950f.wav",
                        "file_size_bytes": 1245228,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127154533,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db690fee",
                                "sentence": "en \u00e6ldre mand afpr\u00f8ver cm hos Kommunikationscentret synskonsulent",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 6.1
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd2dff0d93b533389a15c",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 24.2518,
                        "end_time": 24.2518,
                        "duration": 4.949333333333334,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd2dff0d93b533389a15c.wav",
                        "file_size_bytes": 950316,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127154847,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a46c700002db69102d",
                                "sentence": "synskonsulent den viser hvordan laser sk\u00e6rmen fungerer",
                                "start_time": 0.4,
                                "end_time": 4.4
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd3d70071d10d85749510",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "zoom ind",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 46.185258,
                        "end_time": 46.185258,
                        "duration": 6.144,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd3d70071d10d85749510.wav",
                        "file_size_bytes": 1179692,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127155255,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a46c700002db691017",
                                "sentence": "Bourne trykker p\u00e5 en knap p\u00e5 sk\u00e6rmen som er ind p\u00e5 arabisk teksten",
                                "start_time": 0.1,
                                "end_time": 5.5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd482f0d93b533389a15e",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "forskellige forst\u00f8rrelser",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 58.541296,
                        "end_time": 58.541296,
                        "duration": 8.106666666666667,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd482f0d93b533389a15e.wav",
                        "file_size_bytes": 1556524,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127155546,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db690ffc",
                                "sentence": "synskonsulent den drejer p\u00e5 en knap p\u00e5 TV'et og sk\u00e6rmen viser forskellige forst\u00f8rrelse",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 7.5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd6050071d10d85749512",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "f\u00e6rdigret",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 68.286173,
                        "end_time": 68.286173,
                        "duration": 5.376,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd6050071d10d85749512.wav",
                        "file_size_bytes": 1032236,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127160213,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a46c700002db691018",
                                "sentence": "undersk\u00e6rm ligger emballagen er en f\u00e6rdig ret",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 4.5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd791f0d93b533389a15f",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 94.250635,
                        "end_time": 94.250635,
                        "duration": 12.117333333333333,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd791f0d93b533389a15f.wav",
                        "file_size_bytes": 2326572,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127160849,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a46c700002db691012",
                                "sentence": "en anden af Kommunikationscentret synskonsulenter demonstrere p\u00e5 den tekst forst\u00f8rrelse fungere p\u00e5 et sensitivt hun rider p\u00e5 en knap der g\u00e5r fra minus til plus",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 11.1
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4dd89ef0d93b533389a160",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "farveindstillinger",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 102.671023,
                        "end_time": 102.671023,
                        "duration": 11.264,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4dd89ef0d93b533389a160.wav",
                        "file_size_bytes": 2162732,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127161318,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db690fe4",
                                "sentence": "synes konsulenten demonstrerer forskellige indstillinger ved tekst p\u00e5 sort baggrund gul tekst p\u00e5 sort baggrund med tekst p\u00e5 bl\u00e5 baggrund",
                                "start_time": 0.1,
                                "end_time": 10.2
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4ddab70071d10d85749514",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "firkantet felt",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 107.85255,
                        "end_time": 107.85255,
                        "duration": 15.018666666666666,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4ddab70071d10d85749514.wav",
                        "file_size_bytes": 2883628,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127162215,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db690fe5",
                                "sentence": "p\u00e5 gaden under tc2 vejret ligger en avis synes konsulenten skubbe rundt p\u00e5 pladen med avisen p\u00e5 sk\u00e6rmen viser sort firkantet felt der kan bruges til at f\u00e5 en del af teksten der skal l\u00e6ses",
                                "start_time": 0.2,
                                "end_time": 14
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4ddd110071d10d85749516",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "kontakt",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 128.23931249999998,
                        "end_time": 128.23931249999998,
                        "duration": 15.445333333333334,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4ddd110071d10d85749516.wav",
                        "file_size_bytes": 2965548,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127163217,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db690fd8",
                                "sentence": "Du kan kontakte Kommunikationscentret p\u00e5 telefonnummer 72 32 38 00 vores webadresse er bindestreg hal9k mth.dk",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 15.3
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4ddd490071d10d85749517",
                        "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                        "audio_description": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "musik",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 131.990901,
                        "end_time": 131.990901,
                        "duration": 4.693333333333333,
                        "file_name": "tlJpyTe6_aU_5c4ddd490071d10d85749517.wav",
                        "file_size_bytes": 901164,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/tlJpyTe6_aU",
                        "created_at": 20190127163313,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b45a36c700002db69100d",
                                "sentence": "musik hos Johnny Scott Holmes",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 4
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "_id": "5c4dd0070071d10d8574950c",
                "video": "5c4dd0070071d10d8574950d",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                    "email": "besvar.ikke.denne@gmail.com",
                    "name": "Kommunikationscentret No Reply",
                    "given_name": "Kommunikationscentret",
                    "picture": "https://lh4.googleusercontent.com/-ad25i1SRfjE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/AKxrwcaDtcn0t7rlhnjby-fc1hHrfiporw/s96-c/photo.jpg",
                    "locale": "da",
                    "google_user_id": "107746040659945391962",
                    "last_login": 20190127153556,
                    "token": "b43ebbcde8241453c4b7f5f27149459057b5a0ec72694292256b1f0106430574",
                    "__v": 0,
                    "updated_at": 20190127153556,
                    "policy_review": ""
                },
                "status": "published",
                "language": "da",
                "created_at": 20190127153639,
                "updated_at": 20190127153639,
                "notes": "",
                "__v": 0,
                "admin_review": "",
                "feedbacks": {}
            }
        ],
        "tags": [
            "synsneds\u00e6ttelse",
            "cctv",
            "forst\u00f8rrelse",
            "tekstforst\u00f8rrelse",
            "l\u00e6sehj\u00e6lpemiddel",
            "l\u00e6seapparat",
            "svagtseende",
            "svagsynet",
            "hj\u00e6lp til l\u00e6sning",
            "synshj\u00e6lpemiddel"
        ],
        "custom_tags": [],
        "_id": "5c4dd0070071d10d8574950d",
        "title": "Afpr\u00f8vning af l\u00e6sesk\u00e6rm (CCTV)",
        "description": "Kommunikationscentret i Hiller\u00f8d hj\u00e6lper dig, der er svagtseende. Har du en synsrest p\u00e5 op til 30 % eller en synsskade, der g\u00f8r det sv\u00e6rt at l\u00e6se, kan du fx f\u00e5 afpr\u00f8vet et CCTV. Et CCTV er en sk\u00e6rm der forst\u00f8rrer det, du l\u00e6gger under sk\u00e6rmen. Et CCTV bruges til at forst\u00f8rre tekst, men kan ogs\u00e5 bruges til meget andet. \nVil du vide mere, kan du kontakte Kommunikationscentret p\u00e5 tlf. 72 32 38 00.\nhttps://www.kc-hil.dk/syn",
        "youtube_id": "tlJpyTe6_aU",
        "created_at": 20190127153639,
        "updated_at": 20190127163313,
        "views": 0,
        "__v": 0,
        "youtube_status": "available",
        "category": "Science & Technology",
        "category_id": "28",
        "duration": 136
    }
}