{
    "type": "success",
    "code": 1000,
    "status": 200,
    "message": "Video metadata successfully retrieved",
    "result": {
        "audio_descriptions": [
            {
                "audio_clips": [
                    {
                        "_id": "5aa9121f76ea222478a811ee",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 0.15,
                        "end_time": 0.15,
                        "duration": 12.817414965986394,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa9121f76ea222478a811ee.wav",
                        "file_size_bytes": 2261036,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121423,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001154",
                                "sentence": "Nous sommes dans un open Space o\u00f9 l'on devine plusieurs salari\u00e9s,",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 4.73
                            },
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001153",
                                "sentence": "travaill\u00e9 o\u00f9 discuter autour de la machine \u00e0 caf\u00e9.",
                                "start_time": 4.73,
                                "end_time": 9.46
                            },
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001152",
                                "sentence": "Une jeune femme dynamique se pr\u00e9sente face \u00e0 la cam\u00e9ra.",
                                "start_time": 9.46,
                                "end_time": 20.17
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5aa9126776ea222478a811f1",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 13.676866,
                        "end_time": 13.676866,
                        "duration": 8.359183673469389,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa9126776ea222478a811f1.wav",
                        "file_size_bytes": 1474604,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121535,
                        "__v": 0,
                        "transcript": []
                    },
                    {
                        "_id": "5aa912a076ea222478a811f2",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 29.645471,
                        "end_time": 29.645471,
                        "duration": 10.12390022675737,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa912a076ea222478a811f2.wav",
                        "file_size_bytes": 1785900,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121632,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e200300116c",
                                "sentence": "Carole repart vers une employ\u00e9e \u00e0 son poste de travail devant",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5.39
                            },
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e200300116b",
                                "sentence": "son ordinateur. Elle a le visage ferm\u00e9.",
                                "start_time": 5.39,
                                "end_time": 8.52
                            },
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e200300116a",
                                "sentence": "Carole lui fait la bise.",
                                "start_time": 8.52,
                                "end_time": 11.24
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5aa912e076ea222478a811f3",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 51.493556,
                        "end_time": 51.493556,
                        "duration": 5.108390022675737,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa912e076ea222478a811f3.wav",
                        "file_size_bytes": 901164,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121736,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a9f",
                                "sentence": "Carole se dirige vers un autre salari\u00e9,",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.33
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a9e",
                                "sentence": "assis devant son bureau.",
                                "start_time": 3.33,
                                "end_time": 6.08
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5aa9131976ea222478a811f4",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 62.652929,
                        "end_time": 62.652929,
                        "duration": 5.758548752834467,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa9131976ea222478a811f4.wav",
                        "file_size_bytes": 1015852,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121833,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e200300115b",
                                "sentence": "\u00c9change de regards g\u00ean\u00e9s entre Carole et Samuel.",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 12.59
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5aa9134e76ea222478a811f5",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "cam\u00e9ra",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 65.517801,
                        "end_time": 65.517801,
                        "duration": 9.287981859410431,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa9134e76ea222478a811f5.wav",
                        "file_size_bytes": 1638444,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314121926,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001148",
                                "sentence": "Carole fait signe \u00e0 la cam\u00e9ra de couper la cam\u00e9ra,",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5.08
                            },
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001147",
                                "sentence": "bascule vers le bas et on d\u00e9couvre que Samuel est unijambiste.",
                                "start_time": 5.08,
                                "end_time": 11.88
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5aa913a076ea222478a811f6",
                        "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                        "audio_description": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                        "user": "5aa9053576ea222478a811e4",
                        "label": "sites",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 75.310454,
                        "end_time": 75.310454,
                        "duration": 31.764897959183674,
                        "file_name": "7QWriLZ2hNU_5aa913a076ea222478a811f6.wav",
                        "file_size_bytes": 5603372,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/7QWriLZ2hNU",
                        "created_at": 20180314122048,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a77",
                                "sentence": "Tous les d\u00e9tails du projet sur l'\u00e9volution",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 4.42
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a76",
                                "sentence": "de carri\u00e8re des personnes en situation de",
                                "start_time": 4.42,
                                "end_time": 8.06
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a75",
                                "sentence": "handicap sur le site web 3W point carri\u00e8re au singulier tiret,",
                                "start_time": 8.06,
                                "end_time": 13.08
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a74",
                                "sentence": "handicap au pluriel.com et sur 3W point facebook.com slash \u00e9volution point carri\u00e8re au singulier point handicap au pluriel.",
                                "start_time": 13.08,
                                "end_time": 23.17
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a73",
                                "sentence": "Un projet",
                                "start_time": 23.17,
                                "end_time": 24.22
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a72",
                                "sentence": "de l'agence e et h Lab avec",
                                "start_time": 24.22,
                                "end_time": 27.86
                            },
                            {
                                "_id": "5e5aefe77473c383d1159a71",
                                "sentence": "le soutien de la fondation Malakoff M\u00e9d\u00e9ric.",
                                "start_time": 27.86,
                                "end_time": 38.65
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "_id": "5aa9121f76ea222478a811ef",
                "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5aa9053576ea222478a811e4",
                    "email": "juliefoucart@yahoo.fr",
                    "name": "Julie Foucart",
                    "given_name": "Julie",
                    "picture": "https://lh6.googleusercontent.com/-lORRyB1Bye4/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/AGi4gfyG74eeDrwPl1K57azNutkpZEAoZA/s96-c/photo.jpg",
                    "locale": "fr",
                    "google_user_id": "102925784436330329706",
                    "last_login": 20180314113908,
                    "token": "96753083b43de704749cea1a7c02a736557f8b3b1b9f68e96dbf47b27bd040b6",
                    "__v": 0,
                    "updated_at": 20180314113908,
                    "policy_review": ""
                },
                "status": "published",
                "language": "fr",
                "created_at": 20180314121423,
                "updated_at": 20180322193208,
                "notes": "",
                "__v": 0,
                "overall_rating_average": 4,
                "overall_rating_votes_counter": 1,
                "overall_rating_votes_sum": 4,
                "admin_review": "",
                "feedbacks": {}
            },
            {
                "audio_clips": [],
                "_id": "5d1c7b99fe01075b78e92d56",
                "video": "5aa9121f76ea222478a811f0",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5d1c7a9f6e1ff55b95381a1f",
                    "email": "mairiedeversailles@gmail.com",
                    "name": "Ville de Versailles",
                    "given_name": "Ville de",
                    "picture": "https://lh6.googleusercontent.com/-Rckw8eLetOs/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAoY/lKk4DQ5QhL8/s96-c/photo.jpg",
                    "locale": "fr",
                    "google_user_id": "101161236596678393851",
                    "last_login": 20190703095127,
                    "token": "52429ee3c7701e259ef5d9a9d3920f1c2e77030b067035e4dd1d5cfcd6a87ce2",
                    "__v": 0,
                    "policy_review": ""
                },
                "status": "draft",
                "language": "fr",
                "created_at": 20190703095537,
                "updated_at": 20190703095537,
                "notes": "",
                "__v": 0,
                "admin_review": "",
                "feedbacks": {}
            }
        ],
        "tags": [
            "handicap",
            "sensibilisation",
            "RSE",
            "Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Entreprises",
            "Agence conseil sp\u00e9cialis\u00e9 handicap",
            "art et handicap"
        ],
        "custom_tags": [],
        "_id": "5aa9121f76ea222478a811f0",
        "title": "\u00c9volution de carri\u00e8re des personnes en situation de handicap - spot",
        "description": "Le handicap serait-il encore aujourd\u2019hui un frein \u00e0 l\u2019\u00e9volution professionnelle ?\r\nPeu d\u2019enqu\u00eates permettent de r\u00e9pondre \u00e0 ces questions. Il est ind\u00e9niable que les entreprises satisfont de plus en plus \u00e0 leurs obligations quant au taux d\u2019emploi. Mais ont-elles r\u00e9ellement mis en place une strat\u00e9gie pour lutter contre la discrimination \u00e0 l\u2019\u00e9volution professionnelle ?\r\nL\u2019agence de communication et relations publiques E&H LAB s\u2019empare de ce sujet en lan\u00e7ant une campagne en deux temps avec :\r\n\r\n(1) d\u2019abord une grande enqu\u00eate nationale aupr\u00e8s des salari\u00e9s en situation de handicap dans les entreprises priv\u00e9es et institutions publiques. L\u2019objectif ? identifier les obstacles et les bonnes pratiques en cours. Les questions ont \u00e9t\u00e9 co-construites avec des personnes en situation de handicap.\r\nEn parall\u00e8le, un institut de sondage est charg\u00e9 d\u2019\u00e9valuer la perception des fran\u00e7ais sur le sujet de l\u2019\u00e9volution des carri\u00e8res des personnes handicap\u00e9es.\r\n\r\n(2) puis une campagne de communication / sensibilisation nourrie par les r\u00e9sultats de l\u2019enqu\u00eate et du sondage, sur la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019accompagner l\u2019\u00e9panouissement professionnel de tous les salari\u00e9s sans discrimination.\r\n\r\n\r\nPour annoncer le lancement de ce projet, ce spot a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9. Il a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 comme un \u00e9lectro-choc afin de commencer \u00e0 interpeller l\u2019opinion publique sur cet enjeu soci\u00e9tal majeur qu\u2019est la gestion de carri\u00e8re des personnes en situation de handicap. Il s\u2019agit de marquer les esprits, d\u00e9clencher une prise de conscience, susciter la r\u00e9flexion et inciter chacun \u00e0 se mobiliser massivement pour faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s !\r\nUne vid\u00e9o brillamment imagin\u00e9e et r\u00e9alis\u00e9e par des \u00e9tudiants de l\u2019ISCPA - Paris, m\u00ealant humour et engagement, dans un objectif de viralit\u00e9. A partager sans mod\u00e9ration\u2026",
        "youtube_id": "7QWriLZ2hNU",
        "created_at": 20180314121423,
        "updated_at": 20190703095537,
        "views": 0,
        "__v": 0,
        "youtube_status": "available",
        "category": "Education",
        "category_id": "27",
        "duration": 79
    }
}