{
    "type": "success",
    "code": 1000,
    "status": 200,
    "message": "Video metadata successfully retrieved",
    "result": {
        "audio_descriptions": [
            {
                "audio_clips": [
                    {
                        "_id": "5c403567bea4b51e5c71101f",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "Mobilityundervisning KC",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 3.439259,
                        "end_time": 3.439259,
                        "duration": 4.437333333333333,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c403567bea4b51e5c71101f.wav",
                        "file_size_bytes": 852012,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117075727,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dc35481e2003001135",
                                "sentence": "Mobility undervisning p\u00e5 Kommunikationscentret i Hiller\u00f8d",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.7
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c40361fbea4b51e5c711020",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "st\u00e5r ved gade",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 7.729271,
                        "end_time": 7.729271,
                        "duration": 5.717333333333333,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c40361fbea4b51e5c711020.wav",
                        "file_size_bytes": 1097772,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117080031,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001160",
                                "sentence": "synskonsulenter manden med synsneds\u00e6ttelse Storeb\u00e6lt Trafikinfo",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5.6
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4036db0071d10d85749309",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "forbereder sig kryds gade",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 21.36422,
                        "end_time": 21.36422,
                        "duration": 3.584,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c4036db0071d10d85749309.wav",
                        "file_size_bytes": 688172,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117080339,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001169",
                                "sentence": "vandmester forbereder sig p\u00e5 at krydse",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4039c3bea4b51e5c711021",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "t\u00f8rre blade ved vejen",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 53.535193,
                        "end_time": 53.535193,
                        "duration": 7.168,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c4039c3bea4b51e5c711021.wav",
                        "file_size_bytes": 1376300,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117081603,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e200300114f",
                                "sentence": "det er efter\u00e5r Solen skinner der ligger t\u00f8rre blade ved siden af den trafikerede vej",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 6.2
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c403bc70071d10d8574930b",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "br\u00f8ndd\u00e6ksel",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 62.049482,
                        "end_time": 62.049482,
                        "duration": 3.925333333333333,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c403bc70071d10d8574930b.wav",
                        "file_size_bytes": 753708,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117082439,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001157",
                                "sentence": "mand med stok p\u00e5 over et br\u00f8ndd\u00e6ksel",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c403c46bea4b51e5c711022",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "bager",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 67.38846300000002,
                        "end_time": 67.38846300000002,
                        "duration": 5.290666666666667,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c403c46bea4b51e5c711022.wav",
                        "file_size_bytes": 1015852,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117082646,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001155",
                                "sentence": "p\u00e5 fortovet udenfor en bagerbutik",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 3.3
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c403d14bea4b51e5c711023",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "stenkant",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 74.623405,
                        "end_time": 74.623405,
                        "duration": 5.973333333333334,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c403d14bea4b51e5c711023.wav",
                        "file_size_bytes": 1146924,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117083012,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dc35481e200300112a",
                                "sentence": "man retter h\u00e6lene ind mod kendem\u00e6rke en h\u00f8j stenkant",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5.1
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4041bdbea4b51e5c711026",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "interview",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 76.59925000000001,
                        "end_time": 76.59925000000001,
                        "duration": 4.437333333333333,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c4041bdbea4b51e5c711026.wav",
                        "file_size_bytes": 852012,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117085005,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dc35481e200300112d",
                                "sentence": "en af de 2 medvirkende bore i filmen interview",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 4.3
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c4042f4bea4b51e5c711027",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 101.26972916666669,
                        "end_time": 101.26972916666669,
                        "duration": 16.298666666666666,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c4042f4bea4b51e5c711027.wav",
                        "file_size_bytes": 3129388,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117085516,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dc35481e2003001112",
                                "sentence": "Kontakt Kommunikationscentret i Hiller\u00f8d p\u00e5 telefon 72 32 38 00 web-adresse bindestreg h i l d k",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 16.1
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c40431fbea4b51e5c711028",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "musik",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 105.06518750000002,
                        "end_time": 105.06518750000002,
                        "duration": 5.546666666666667,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c40431fbea4b51e5c711028.wav",
                        "file_size_bytes": 1065004,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117085559,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001159",
                                "sentence": "musik Hotel Germany Ascot homes",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5
                            }
                        ]
                    },
                    {
                        "_id": "5c404581bea4b51e5c711029",
                        "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                        "audio_description": "5c366de833f62179800f07cc",
                        "user": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                        "label": "busstoppested",
                        "playback_type": "extended",
                        "start_time": 42.61264583333334,
                        "end_time": 42.61264583333334,
                        "duration": 5.973333333333334,
                        "file_name": "HItDFTA_Jto_5c404581bea4b51e5c711029.wav",
                        "file_size_bytes": 1146924,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/HItDFTA_Jto",
                        "created_at": 20190117090609,
                        "__v": 0,
                        "transcript": [
                            {
                                "_id": "5e5b12dd35481e2003001150",
                                "sentence": "synskonsulent den er m\u00f8dt op ved busstoppested er en blind man st\u00e5r af bussen",
                                "start_time": 0,
                                "end_time": 5.4
                            }
                        ]
                    }
                ],
                "_id": "5c366de833f62179800f07cc",
                "video": "5c34f25c33f62179800f07ad",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5c3342464c3ade71e8aea9ca",
                    "email": "besvar.ikke.denne@gmail.com",
                    "name": "Kommunikationscentret No Reply",
                    "given_name": "Kommunikationscentret",
                    "picture": "https://lh4.googleusercontent.com/-ad25i1SRfjE/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/AKxrwcaDtcn0t7rlhnjby-fc1hHrfiporw/s96-c/photo.jpg",
                    "locale": "da",
                    "google_user_id": "107746040659945391962",
                    "last_login": 20190127153556,
                    "token": "b43ebbcde8241453c4b7f5f27149459057b5a0ec72694292256b1f0106430574",
                    "__v": 0,
                    "updated_at": 20190127153556,
                    "policy_review": ""
                },
                "status": "published",
                "language": "da",
                "created_at": 20190109215552,
                "updated_at": 20190109215552,
                "notes": "Mobility-undervisning p\u00e5 Kommunikationscentret\n\nSynskonsulent og man med synsneds\u00e6ttelse st\u00e5r ved trafikeret gade. \n\nMand med stok forbereder sig p\u00e5 at krydse gaden.\n\nSynskonsulenten er m\u00f8dt op ved busstoppested. En blind mand st\u00e5r af bussen.\n\nDet er efter\u00e5r. solen skinner. der ligger t\u00f8rre blade ved siden af den trafikkerede vej. \n\nMand med hvid stok g\u00e5r over et br\u00f8ndd\u00e6ksel.\n\nP\u00e5 fortorvet uden for en bagerbutik.\n\nMand retter h\u00e6lene ind mod et kendem\u00e6rke, en h\u00f8j stenkant.\n\nEn af de to medvirkende borgere i filmen interviewes.\n",
                "__v": 0,
                "admin_review": "",
                "feedbacks": {}
            }
        ],
        "tags": [
            "svagtseende",
            "svagsyn",
            "blind",
            "den hvide stok",
            "mobility",
            "undervisning for blinde",
            "hvid stok",
            "synshandicap",
            "synshandicappet",
            "synshandicappede",
            "f\u00e6rdes med stok"
        ],
        "custom_tags": [],
        "_id": "5c34f25c33f62179800f07ad",
        "title": "Mobility-undervisning",
        "description": "Kommunikationscentret i Hiller\u00f8d underviser dig, der er svagtseende eller blind i mobility. I et mobility-forl\u00f8b l\u00e6rer du, at f\u00e6rdes med den hvide stok, og at g\u00f8re brug af dine sanser til at orientere dig.",
        "youtube_id": "HItDFTA_Jto",
        "created_at": 20190108185628,
        "updated_at": 20190117090609,
        "views": 0,
        "__v": 0,
        "youtube_status": "available",
        "category": "Education",
        "category_id": "27",
        "duration": 107
    }
}