{
    "type": "success",
    "code": 1000,
    "status": 200,
    "message": "Video metadata successfully retrieved",
    "result": {
        "audio_descriptions": [
            {
                "audio_clips": [
                    {
                        "_id": "5fad2bfd6832dc5fe4ac5c81",
                        "video": "5fad2b2b206e0d5fdec3dfeb",
                        "audio_description": "5fad2b2b206e0d5fdec3dfea",
                        "user": "5fa94305206e0d5fdec3ddb3",
                        "label": "",
                        "playback_type": "inline",
                        "start_time": 0,
                        "end_time": 32.768,
                        "duration": 32.768,
                        "file_name": "BfOvOaIroko_5fad2bfd6832dc5fe4ac5c81.wav",
                        "file_size_bytes": 6291500,
                        "file_mime_type": "audio/wav",
                        "file_path": "/current/BfOvOaIroko",
                        "created_at": 20201112123509,
                        "transcript": [],
                        "__v": 0
                    }
                ],
                "_id": "5fad2b2b206e0d5fdec3dfea",
                "video": "5fad2b2b206e0d5fdec3dfeb",
                "user": {
                    "opt_in": [],
                    "_id": "5fa94305206e0d5fdec3ddb3",
                    "email": "tdrela@student.uw.edu.pl",
                    "name": "Tomasz Drela",
                    "given_name": "Tomasz",
                    "picture": "https://lh6.googleusercontent.com/-MFu2t2khyyI/AAAAAAAAAAI/AAAAAAAAAAA/AMZuuckNPfITjgoKaYDtjznsv-5YOxiTIg/s96-c/photo.jpg",
                    "locale": "pl",
                    "google_user_id": "107079981004919743298",
                    "last_login": 20201112123052,
                    "token": "77c3b2c64db1d985aba11b6d4648d6ab428fafdbe0c789831b397b9cc8254a6a",
                    "__v": 0,
                    "updated_at": 20201112123052
                },
                "status": "published",
                "language": "pl",
                "created_at": 20201112123139,
                "updated_at": 20201112123139,
                "notes": "Test audodeskrypcji\nNa sali zgromadzona publiczno\u015b\u0107\nKobieta stoi na scenie i \u015bpiewa\nD\u0142onie ma oparte o mikrofon umieszczony na statywie.\nPatrzy w dal.\nTest audiodeskrypcji",
                "__v": 0,
                "feedbacks": {}
            }
        ],
        "tags": [],
        "custom_tags": [],
        "_id": "5fad2b2b206e0d5fdec3dfeb",
        "title": "Monika Brodka - Do Ani",
        "description": "Wyst\u0119p Moniki Brodki podczas gali \"Jak by\u0107 kochan\u0105 czyli 50 lat historii z Tr\u00f3jk\u0105\" z okazji pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciolecia Programu Trzeciego Polskiego Radia.",
        "youtube_id": "BfOvOaIroko",
        "created_at": 20201112123139,
        "updated_at": 20201112123509,
        "views": 0,
        "__v": 0
    }
}